［求救］準備聖誕去加拿大 著咩衫先唔會凍死？

本身個人好怕痛
係香港既冬天 有時都要著兩件heat tech
黎緊個聖誕除夕會係加拿大過
仲會去滑下雪 睇下極光
買咩羽絨/衫可以最保暖？
唔想凍死異鄉

Canada Goose? 嗰邊好多人着

好撚重..

嘩 聽到都覺得凍
我意見 貼身+擋風

貼身打底衫2件 加件厚衫 超厚防風外套

香港有得賣？
唔想淨係買黎著一次

邊到有得買超厚防風外套

12月去加拿大揮手
我打算帶一件防水防風down + 羊毛大褸
唔夠暖就用暖貼補救

樓主去東岸定西岸？
去玩幾耐啊？

唔著羽絨？
去Vancouver啊 stay12日到

去滑雪要著防水防風外套同褲
帶唔夠衫可能去到去outlets 買平過香港

我件down係羽絨
唔識打個絨字所以先打英文
雖然成日俾加拿大既朋友warn我話會好凍好凍零下唔知幾多度咁
但我唔想著到米芝連咁
我之前冬天去韓國都夠暖，我覺得到時都夠既
而且室內有暖氣
我會寧願著靚d

我去東岸啊
你去Vancouver應該會暖幾度
不過如果你去yellow knife睇極光
就可能長時間係戶外會凍d

挑!有幾凍呀?
我地連登仔從來唔會話凍

去哈爾濱 好驚

我都唔想做米芝連
係u記見到見幾靚 唔係米芝連 都有90%羽毛
你估夠唔夠？

利申 加拿大朋友話唔好買u記